叫人唔好入工程的只係唔想有人同佢地爭,$1,000,000,000,000

工程撚就係咁自私整個hkie 出來阻止外人入行
自己就可以食曬呢一萬億

根本就係大仆街

傻逼 全都是我们内地人的

我是中國人🇨🇳🇨🇳🇨🇳

個標題以為係龍心開帖

邊個工程撚？ 老闆定工人

工程比狗做，想做狗我唔阻你

你而家入行咪又係做最底果層 1萬億關你撚事咩 比盡你好彩有人睇好你最多咪1千蚊日

到你十年八年後爬到上判頭 果1萬億神早比人食哂 到時屎就有得你食

Btw 入行啦 廢事一陣話人阻你發達

召喚香港所有工人摧毀所有地盤